1. С какими интерфейсами мы уже сталкивались в предыдущих уроках? Обратите внимание на уроки, в которых мы читали из стандартного ввода и писали в стандартный вывод.
    Реализуя калькулятор я считывал данные пользователя используя библиотеку `bufio`, эта библиотека реализует интерфейсы `Reader` и `Writer`. Также в своей практике я реализовывал интерфейс `Stringer` для вывода составных объектов.
2. Посмотрите примеры кода в своём портфолио. Везде ли ошибки обрабатываются грамотно? Хотите ли вы переписать какие-либо функции?
    В большинстве своих программ я использую стандартное создание ошибок через `fmt.Errorf`. Стараюсь везде проверять ошибки. 
    Возможно некоторые функции стоит переписать.